今屆世界盃已經無野好睇, 有無人同意?

得法國係勁
其餘比利時, 瑞典, 克羅地亞 都唔知咩黎

比利時都唔知咩嚟

比利時三叉頭咁撚癲都話無野睇?

冇美沙 不了

樓主4年一度 資深球迷?

你個名太廢 點agger你

比利時好勁wor

樓主你當廿黎最強嘅英格蘭死左？有歷史上最強7號連格屠宰比利時

英撚被無視

你隻熱狗見到英格蘭咁多熱狗梗係撐啦

朱古力

熱狗又屈人係熱狗

比利時快攻真心癲